Het werd zeer nuttig in onze orgieën, vanaf uiteenlopende cijfers een oneven paar werden uitgesloten, wanneer de _dubbele tegenoverdracht Situering_ in werking was, en daarna de twee buitenstaanders, met tongen en dildoes, kon gamahuche met grote voldoening.
Tijdens onze tribadic splitsing, met de Egerton Geneukt door het wijnbouwgebied Frankland in de reet, de graaf eerst had geneukt en vervolgens de sodomised Benson tot wederzijds genoegen.
Wij allen rose, gezuiverd en vernieuwd met wijn en koekjes, terwijl de bespreking wat onze volgende stap moet zijn.
De Graaf had nog niet het WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND _in culo_ en stelde, want het was haar introductiebijeenkomst, de grotere onderscheidingen worden toegekend aan haar op deze heuglijke gelegenheid, dus ik was te neuken terwijl hij genoot van haar achter in de kwartalen.
Het Egerton en Benson moet dubbel dildoes aan elkaar of op enige andere manier vermaken.
Dit was een uiterst verfijnde ondervinden en met zulke ondefinieerbare genot dat we nauwelijks pauze tussen de eerste en de tweede, en pas hadden we bedolven thrice zowel interieurs die we hebben.
Het verheugt mij WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND had nooit opgehouden, maar zo krachtig aard gemakkelijk kon hebben tweemaal zoveel; maar de andere lieve wezens had nu de conciliatie hierover.
De Graaf volgende nam de Benson in spuitkutje terwijl ik blokkeerde de sponning achter, en het wijnbouwgebied Frankland nogmaals enculed Egerton, die zichzelf dildoed in spuitkutje tegelijkertijd; ieder van ons die twee cursussen.
Vervolgens hebben we rose, gezuiverd en vernieuwd.
Toen onze slecht klaar waren was de Egerton die mij meenam voor en de Graaf achter en de Benson, die was gegroeid wulpse op het wijnbouwgebied Frankland's clitoris, was sodomised door haar en dildoed zelf uit.
